# Tarea 1 Raul Arellano

Te invitamos a poner a prueba tus aprendizajes adquiridos
hasta ahora en el curso. Se trata del producto resultante de llevar a cabo las
guías prácticas del Módulo 1:


* diseñar e implementar ese diseño de un sitio web
  responsive utilizando NPM,
* configurar tu repositorio utilizando Git y Bitbucket e

* implementar sistemas de grillas de Bootstrap


### En tu proyecto deberá verse:

1. el archivo .gitignore para evitar hacer seguimiento de los
   cambios en el directorio node_modules.

2. el script dev sobre el package.json que debe inicializar el
   server lite-server

3. las referencias css y js a bootstrap, jquery y popper
   utilizando referencias a los archivos correspondientes de la carpeta
   node_modules sobre la página principal (index.html) , en el body, un elemento
   jumbotron con el título de su proyecto.

4. un container con 3 párrafos utilizando los elementos p y un
   título con descripción a cada uno contando las principales características del
   producto.

5. dentro del container y separado de los párrafos previos, una
   lista de productos que incluya un título, descripción y un botón, esta vez
   utilizando el sistema de grillas con filas y columnas. Y todo esto, ¿es
   responsive?

6. el sistema de grillas donde ubicó los productos transformado
   a flex

7. una sección de footer en la página principal que incluye
   información del comercio, redes sociales y algún otro detalle referido al
   sitio.

8. En el caso de la dirección comercial utilizando el
   componente address

9. en el archivo css creado, utiliza estilos que sean
   replicables para todos los productos del listado principal, de forma tal de
   cambiar ese diseño en el css y cambien todos los productos?

10. las clases de control de alineación para ubicar los
    elementos del footer a la izquierda, centro y derecha

Recuerda que esta actividad será evaluada por tus pares y se
espera que también lo hagas tú. Por ello, es muy importante que evalúes a
conciencia, pensando en que tantos tus compañeros como vos, están queriendo
aprender en este curso. Guíate por los criterios de corrección que te
orientarán en todo el proceso de evaluación.
